點解巴士好少喺政府總部附近壞車

行行下東隧都會死火 而告士打道唔會

純學術討論🤔

慳啲啦 又係呢啲on9 post

因為開得快，過嘅時間快
同埋政總門口巴士數量比起金鐘道少

系 on9你又覆